Xperia XZ2 Premium、Huawei P20 Pro、Galaxy S9黑暗場景拍攝對比!

注意:Xperia XZ2 Premium 相機軟件仍然在beta階段
link:

照片

Xperia XZ2 Premium ISO感光度51200

p20 pro iso102400

s9

Xperia XZ2 Premiumで暗所撮影

Huawei P20 Proで暗所撮影

Galaxy S9で暗所撮影

sony

Sony

s9 smoke咗嘢？

Handle 唔到太高ISO 係咁
你可以睇下相機Studio Test, 去到某個ISO 開始變色

部機都未有得賣

Auto影定點？

同埋點解無 iPhone，明明日本好多人都用 iPhone

iPhone 都冇新機

iPhone X都算新，都係差s9同xz2三個月，同埋影相點會冇iPhone比較

黐線我部單反都係5萬iso,咁細嗰sensor應該有好多noise reduction rendering

Sony終於認真

篇文章主題係暗所撮影，iPhone 無 sell 過自己可以係黑暗嘅環境影相

重點係日本有人用Samsung同華為咩？ 啲人唔係淨係用iPhone咩？

p20 pro唔用night mode 讓賽

其實點解咁早有機嘅？

有人問點解冇iphone x
Iphone x夜景算鳩數喇

你係咪唔識睇中文
個post有講

S9

機樣衰是死罪

你話呢

幾錢q

佢個test試ISO performance

另外, 我估佢自家個night mode仲砌緊
所以唔作比較住

s9張相好似鬼片咁

sony夜拍勁左?

236g機重可以死多次